落雨劈撚死啲狗佢唔該

帶咁多(雨)水嚟，想襲擊差人呀